想過一個暖粒粒嘅情人節，就快啲表白喇

係時候終止依場愛情嘅追逐遊戲。

好多時候女仔唔多出聲唔主動都係因為矜持，等緊你嘅出擊。快啲準備禮物，俾誠意咁去表白，表明愛意！

祝抱得美人歸！

又送毒撚去死？

有啲嘢未試過點知？人生最緊要無遺憾，勇敢愛一次

要暖去泰國啦

帶埋女女去

咁你表咗未

兩年前表

好多時候就係呢啲失敗主義
累到毒撚只可一生圍爐

連對自已都無信心，叫人點愛你

有啲嘢未試過點知？人生最緊要無遺憾，勇敢衰一次

你學單車都要跌過先識踩喇。

試唔一定成功，唔試一定唔成功

架單車剩係可以跌一次，可能爛可能一下就識踩，我依家做既不過係留架單車喺度睇

考慮下先啦

邊有咁多野考慮

張gif

雙手揸住JJ都好暖粒粒

花式自殺

送咩好
唔想送真花 太行

靚就得。

最好大大束

真心我見倒你個名先入黎呢個post
不過都係算啦

表白❎
強女女女✅